有冇人試過係大老山行落小瀝源

好憎搭垃圾東鐵又慢又壞
住緊北區 黎緊要去沙駕學車
見Google Map好似都幾近下
所以想知係大老山個巴士站行落去要幾耐
同埋有時會去水泉澳補習
大老山會唔會有得行過去

搭巴士算啦

10分鐘內

跑就得

大老山經恒大行去港駕 10分鐘

去水泉澳由港駕行多石街上斜要多20分鐘

唔係一落已經係啦咩
成日搭巴士見到沙駕 十幾秒後已經到隧道口

大老山隧道巴士站行去沙駕around 15-20分鐘

步你要落去經過恆大
再沿住大水渠行出去先到
你估你行高速公路

之前住hall日日行 10分鐘啦起碼
係大老山站行去恒大個巴士站都要5分鐘
跟住再行去都會廣場要5分鐘
不過我平時慢行要20分鐘

大老山站行去廣源十分鐘一定得
除非你係老弱婦孺
行去水泉澳就冇可能

係小瀝源唔係廣源定附近黎

罰你睇多次地圖

你行個條路，唔洗幾秒就俾車車尻你到天堂

認真答 3個字

要dou恒大
15分鐘走唔甩